a2000 算唔算新一代連登m.2

人人都推a2000
性價比最強

石頭

Stone

see

唔算
硬件台除左samsung之外，其他牌子既ssd都會畀佢地屌酊一文不值

青山走犯算唔算新一代石頭佬

第一代囉唔該

有時真係覺得你eq好高

之前森林買左條 970 2tb 待機都45度左右 好撚熱

石頭唔使錢
a2000要錢，不了

樓主根本極度享受被狙擊

Dr Stone

Ssd熱既話反而會延長壽命，加上45度唔算好熱，唔係壞事

同棋靈王一樣
都係M底

問題:

wd blue 同 a2000 在悠2好似賣緊同價， 點解個個都用 kingston 唔用 wd ?

淨係 wd blue 無 ssd ram ?

利申: 無研究每隻牌子實際用料同架構

小弟真係唔識嘢 請問熱如何延長ssd壽命

熱既話反而會延長壽命
拎去焗爐焗下

即使我話熱對ssd好，當然唔係指80-90度，但假如你係用緊gen 3 ssd既話，其實係冇需要擔心ssd溫度問題

所以40-50度係冇咩需要擔心

a2000 有dram
sn550 冇

thx

咁睇又唔怪得個個用.....

ssd自己哽係無問題
問題用係notebook d熱會整到其他件